<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Integrar-T</string>

    <!-- Messages -->
    <string name="registerUserMessage">Debes registrate como usuario, si no lo haces no puedes acceder a Integrar-T.\n ¿Quieres Registrarte?</string>
    <string name="registerUserTitle">Registración</string>
    <string name="notUserExceptionMessage">No tienes asociada una cuenta al dispositivo.\nPor favor presiona el boton "Nuevo" para asociar una nueva cuenta.</string>
    <string name="notUserExceptionTitle">No tienes una cuenta</string>
    <string name="showZoomText">Mostrar los controles de Zoom</string>
    <string name="selectTestTitle">Seleccione una Tarea</string>
    <string name="selectTaskSize">Minutos que dura la tarea</string>
    <string name="selectTaskInit">¿A que hora comienza la tarea?</string>
    <string name="emptyTaskTypes">Todabia no existen tareas creadas, por favor accede al centro de administración y agrega una tarea</string>
	<string name="dayOfWeekTitle">Días a repetir la tarea</string>
	<string name="deleteTaskTitle">Tarea Repetible</string>
	<string name="deleteTaskMessage">Esta tarea está marcada como "Reptible", por favor antes de eliminar la tarea desmarque los dias en que se repite.</string>
	<string name="organizarTListTitle">Tareas de hoy</string>
	<string name="notNextTask">No hay Proxima Tarea, buenas noches!</string>
	<string name="handPlayHelpMessage">Para comenzar debes apoyar los cinco dedos de la mano en la pantalla, sin apoyar la palma y con los dedos lo mas separados posible.</string>	
	<string name="handPlayHideHelp">Dejar de mostrar este mensaje</string>
	<string name="handPlayShowHelp">Mostrar mensaje inicial</string>
	<string name="handPlayHelpTitle">Como comenzar</string>
    
    <string name="selectLevel">Seleccione un Nivel</string>
    <string name="selectColor">Seleccione el Color</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="menu_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_main">IntegrarT</string>

     <string name="pinocho_pag1">En una vieja carpintería, Geppetto, un señor amable y simpático, terminaba un día más de trabajo dando los últimos retoques de pintura a un muñeco de madera que había construído ese día. Al mirarlo pensó: ¡qué bonito me ha quedado! Y como el muñeco había sido hecho de madera de pino, Geppetto decidió llamarlo Pinocho. </string>
     <string name="pinocho_pag2">Aquella noche, Geppetto se fue a dormir deseando que su muñeco fuese un niño de verdad. Siempre había deseado tener un hijo. Y al encontrarse profundamente dormido, llegó un hada buena y viendo a Pinocho tan bonito, quiso premiar al buen carpintero, dando, con su varita mágica, vida al muñeco. </string>
     <string name="ricitos_pag1">Una tarde, Ricitos de Oro fue al bosque y se puso a recoger flores. Cerca de allí había una cabaña muy linda, y como Ricitos de Oro era una niña muy curiosa se acercó paso a paso hasta la puerta de la casita. Y empujó.</string>
     <string name="ricitos_pag2">La puerta estaba abierta. Y vio una mesa. Encima de la mesa había tres tazones con leche y miel. Uno grande, otro mediano y otro pequeñito.</string>
    <string name="sunday">Domingo</string>
    <string name="monday">Lunes</string>
    <string name="tuesday">Martes</string>
    <string name="wednesday">Miercoles</string>
    <string name="thursday">Jueves</string>
    <string name="friday">Viernes</string>
    <string name="saturday">Sabado</string>
    
</resources>